[突發] 地方媽媽需要對話

呢班媽媽好有心，除左每次遊行都會出黎之外，上次沙田遊行仲夾錢煲涼茶同set up左補給站同大家打打氣。

佢地而家仲組織左一班媽媽，志在同大家傾下計，幫大家發洩下心中既不滿。

記住，一個都不能少。留低你既有用之軀，我地一齊撐落去，一齊黎，一齊走。

推 支持地方媽媽

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

地方媽媽需要

希望媽媽們都可以一齊出金鐘 支持罷工
港豬想罷唔敢罷 我地幫佢罷

好感動 睇到眼濕濕

點解唔塞西鐵

推

我愛真媽媽

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

光復香港，時代革命。

太過分散效果唔明顯

PUSH

Pish